★1950-60香港勵志故事都多鳩餘！當時梗係住徙置區/木屋區！

成日話自己當時住木屋/徙置好慘

當時全香港都係住呢d (唔通居屋/大型屋苑咩！）

除非你係果d大型家族的人

完全冇勵志可言

利申：成日研究香港舊照片

有冇硏究粵語片（張英時代）？

d人住床位

木屋/徙置其實姐係自己有地
等上公屋

樓上d人究竟識唔識香港1950-70民生歴史？

邊道有公屋？

石硤尾徙置區都要1955才有

你地識唔識 朱古仔？（今大坑東/西邨）

以前真係好多木屋, 上環啲街邊都有鐵皮屋